咪撚嘥時間幸災樂禍張竹君, 瞄準政權同黑警好過

中撚晒啲分化閪計

唔講以為香港搞成咁係張竹君問題

講得好 推

幫手推 一個人推唔郁

分化po 拉

多謝

班痴撚線仲開心得落
有無人性
問心佢都算係咁啦
咪撚on9到以為做政府工就應該仆街死啦屌你老母

一早block柒咗條友

發現一隻公墓猿

幫手推 一個人推唔郁
許勇被凍結戶口 支那閪成立紫荊黨先係要推大佢
唔好再比PR轉移視線

發現一隻五毛賤畜

乜撚紫荊黨 只驚黨咋

兄弟爬山，唔通咩都唔做就好咩

著名5毛多謝你幫手推post

推

拉

著名5毛
HI
推

俾你講咗先

咪係 讀新聞關我撚事咩

班友覺得部人肉錄音機死老公好慘
係咪cls?

講得啱
許勇 post 呢兩日完全推唔上

連狗

多謝著名5毛幫手推post

真, 唔講以為係手足

係支那手腳

push

引起爭議
推得最落力嗰班
咪就係rip rip班傻西囉

第一個出post講嘅係通街都係處

你自己參透下

Pish this

agree